`'[﹏仍迷信星座*今天想知道你愛我幾多=]*

▍▎▏只 想 做 你 身 邊 的 知 己Ⅲ+°.
|°[ ×,陪 你 過 每 一 天 °...〃 這 過 份 嗎 ?？

陪我

背對背擁抱

。" -- 整天上網〞..＊其實只為等 你 上線〞×ㄨ

_+°誤會你有心→日夜苦惱自尋﹏＊☆

G持

◇-"╳,,我 愛 你 這 三 字 ■`±*))會 出 現 在 你 口 中 嗎 ??﹣×"||

°||[▋從愛上你那天起__。× ＊▅°×眼淚成了我最親近的朋友○。°×

〝﹏ 不知道你在說真話＊還是在說謊"×∥°

【 幸福 】從來都是虛無縹緲的□||想捉住它的人＊[]＊往往卻得不到|| □

勁x10000000000000000000有錢

出書食女未

Get a life

×°或許是我忽視了你﹏〞Ⅲ+°或許是我不懂去愛你_ *＊||

||*[█!誰伴我|]°*.. :．等到天陰,*!,×*

*×°||經過一次一次的受傷,,×╳我對愛情已死心

-[＊金錢,,可靠嗎?﹏×╳

原來︵那些甜言蜜語都是騙人的…”

[×’“就算心中有多愛_▂*也敵不過【時間】__''┐

→∥…旁觀者清．當局者迷…∥

好熟

﹎°×||Ξ′在愛情面前.+°.我不過是個懦弱小兵〞_▂+°

▂▃`` ＊",.原來我一直都是自欺欺人ㄍ. °×

〞×&par;能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

*◆-]]當初我很堅強地對你說我不會哭×◆`*但最終也哭了|■*×,

"[]▋無論心有多痛☆你永遠都看不見◇"×

||【°×*﹏緣份＊﹏係無盡頭滴×°》即使我倆…]]＊各自向不同滴方向★°﹏走.....到最後+◆°還是會相遇滴─═×

\＼||日日等你0n,,*◇/／搞到要交$3o0o電費...!*

×》從沒半點猶豫--只要捉緊那次開始*×▂﹎_.

Mk濛

||＼\青春彷彿因我愛你開始．．＊

More

[[''◆*,,((我的身上只有你的氣味,,,/＼再找不回自己原來的''+＋

★★﹏。請不要假冒他！*在我心裡／/只有他是獨１＊無２．．

■||||\.`* 昨 天 沒 有 死.°不 代 表 今 天 也 不 會 死 ."

屌

好玩

呢句公廁黎